﻿ヤバイと聞いて
Twitterから
うはｗｗｗｗおｋｗｗｗｗ
リスク速報から
なになに？何が起きてるの？
モスクワｗｗｗｗｗｗｗｗｗ
ニコニマスやりすぎﾜﾛﾀｗｗｗｗｗｗ
この列車は超中央特快モスクワ行きですｗ
ちょｗｗｗｗこれまじ？ｗｗｗｗ
え？京鉄、本気でこれやってるの？
京鉄やばいんじゃね？
ハッキングされてるん？
ハッキングと聞いて
よしみちゅ先生がアップを始めました
航空・鉄道事故調査委員会がアップをはじめました
何が起きてるの？　罵声合戦？
京鉄姫路駅か
サンパチ君元気かな？
↑かなり状態が悪いらしい。
今日試運転に乗ったけど、MGの音ヤバかった
鉄ｦﾀきめえｗｗｗｗ